覺唔覺尼爾美中不足

normal又太難
easy又太易
而且近戰又無乜用
主要都係射炮
近戰武器當集郵咁

normal太難？
升高一級差唔多嘅
normal太易，hard太難
中間可以多個難度

同意

nier gameplay劣就梗架啦

同你相反
normal主近戰 遠戰反而無用

同意 我都好少開鎗

Normal自動Lock喎
全程禁住發彈掣就得

佢個晶片合成系統最on9

係第一關冇得save先叫難
其他時間細中大回復藥各99個邊有可能死

仲記得玩hard第一關玩飛機mode死左無限次終於過到
然後打boss死左又要重新玩過
嬲到我玩左4粒鐘先0死過版

RJ
我習慣係槍照開 劍照用
當支炮係近戰 技能用幻象

不過normal咁易點打都贏啦
一直好想爆hard

神秘黑結局有迷底未 聲稱仲未有玩家發現

HARD真係難到我序章都過唔到

序章係全GAME最難

我覺得2B壞左，行去吊橋嗰度難啲

序我開波都玩困難，玩廿幾次都過唔到序，放棄左

hard 係射擊game
normal 係格鬥game

easy.. 唔會玩

其實只係個bug黎
係開地圖睇個時禁轉移視覺會bug左玩唔到咁樣
作者話覺得呢個bug好有nier既感覺無debug到咁解

咁契第? 等我以為有第27個結局 真係令好多玩家失望既隱藏野

本來隻game都無乜budget同人氣 除左abcdeY結局其他都99地

尼爾 應該唔會再出?
朗讀劇都講埋後續故事

大佬你講緊邊集尼爾呀

當係collectible啦
當年gta射雀都係99地

好似講過唔出啊 再出都唔會同bier automata有太大關係
就好似上集Nier咁